二坡坊喎

【國際線行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

黑社會喎

香港年輕人真係好勁
同時打政府黑警黑社會都可以打到佢哋跪低

裝修令到老黑唔敢斬手足已經好有威力

五大訴求
「決」一不可喎

殺一儆百效果開始出現
佢地都係勝利球迷
見政府開始收皮

裝修就係要呢啲效果，我地唔介意有勝利球迷加入。

係未得到公義之前任何勢力我地都要吸納

可以暫時列入觀察名單先

感謝勇武，希望勇武唔好同我地割

震懾

佢地都係跟風

決一不可個個係玩野？

多謝勇武兄弟

藍絲進場狙擊

黑社會撚識字咩
觀察下先囉

之前比人斬個巴打D相, 我仲未忘記到

正確

做人留一線日後好相見呀
雖則係黑社會 迫到埋牆就好似我地咁唔知做咩嫁啦
針對返政權呀各位

斬人係福建
721就南邊圍
呢兩個要拆撚曬佢所有嘢

連黑社會都跪低,林鄭班仆街仲死頂

執柒左佢 死返大陸咪唔撚洗驚囉

一品雞
叫班狗去食囉

服了班藍絲牆頭傻閪咁形式跪低

全跪

哈
班藍絲見到會有咩感受呢？

仲有富臨集團

其實黑社會會跪唔係因為怕手足，而係因為終於發現自己只係condom，黑警出事就call佢哋出嚟堆人頭，佢哋出事黑警就唔撚理

721 其實係各條村都吹雞
不過影住黑警入去握手個條邨就拆得啦
影撚住，冇人會反對

真心南邊圍要燒村祭旗

勝利球迷香港好多

班風向唔好裝修個d縮番入老母個閪到未

多謝正苦黑驚教識人邊個拳頭大邊個話事

黑既裝修一直都冇人反對

依家做黑社會,冇錢邊個幫你賣命
唔同以前嫁啦,大家靠個義字,講雷氣
依家冇錢兄弟

根本中國人個本性就係咁 你同佢講道理冇撚用 剩係可以鬥惡

入觀察名單先
睇下北角元朗會點

以眼還眼啫。上次個手足係你度，被人斬到殘廢。呢d算係咩？
中元節文化會要穩租到地舖咁勁？
人地九龍城年年于孟派米個會都無咁勁。開大檔就開大檔啦。

根本而家好多同鄉會都係大檔

其實好多係其他村入去,好似仲有福建人入去,之不過佢地聚係南邊圍

一直覺得元朗北角唔知有無機會咁做到
北角應該易啲，因為目標明確啲
元朗，當真係踩到入南生圍村之類，問題係破壞左無關係民居就唔好，不過可以搞有無祠堂，村公所之類

一係交人，一係拆村

on9，寫幾隻字扮磨菇

殺一儆百，跪低係好事

南邊圍點都要拆
要佢哋咪撚咁串
可以燒佢門口官地啲車先

跟風好丫，煩少一條戰線

可以俾個限期佢地交人 唔交既話就全部幫佢

廢

一日警察唔跪 一日佢都串過馬撚

砍人條友都未交出黎
暫你老未

未貼嗰啲照裝修 貼左就觀望下先
手足比人斬唔可以就咁算數

令到其他人驚先，震懾係重點

示威做埋反黑 指揮交通 咁要警察黎做乜

自從有雞尾酒之後
誰大誰惡誰正確

歡迎藍絲加入 跳船最後機會

唔好搞佢地啦 佢地跪到咁最多唔幫親

我屌你老母啦
藍絲=欺善怕惡

其實藍 就係勝利球迷

邊個在明邊個在暗調返轉 今次你仲唔仆街？

睇真d
佢係決一不可wo

黑社會

信差佬，得裝修

可以叫佢地交人，但唔建議直接拆村 一步一步黎 䀆量避免迫人入死角
個仆街政府就係迫人入死角先會咁大反應
圍城缺一 俾條生路人地行 當
然啦 直屬紅色資本就唔洗客氣
如果唔係 就到我地仆街

殺撚左你先跪低啊笨仲信你 on99?

驚撚到

歡迎藍絲帶隊加入

保證事後不清算

平時都唔會走入去呢D 地方啦

笑撚死 欺善怕惡

殺一儆百

手足好波

推行動po

多謝勇武 反黑工作都要做埋

人都未交你同我講唔裝修？？？

大佬呀 影撚住都可以咁樣扮
同黑警一撚樣

理得佢心唔心服
跪低就得 其實係宣傳黎話比人聽與民作對嘅後果 同時比藍 黑一個轉會嘅機會
唔洗同佢做朋友 但最少少一個敵人

支持美心全線表態

手足做得好

識趣就交人啦

啱
要比限期佢哋
10日內交人
如果唔係後果自負

跪左就暫時放佢一馬先
唔好趕狗入窮巷
仲有南邊圍班仆街呀

往死裡打

讓子彈飛
華人社會 民眾都係勝利球迷

觀察名單
對老黑真係要惡過佢先得

感謝抗爭者維護社會治安

誰大誰惡誰正確

我再重申一次 上次淘大打人紮鐵佬喺鶴佬人

擺入觀察名單
勝利球迷其實仲好
個勢係呢邊佢自然會依附
佢咁做你咪擺佢埋一邊先 唔需要樹敵太多

即係一個都唔可以實現

各位大佬高抬貴手 唔好再打啦

拆幾多野都唔夠呀

一日未交人
一日繼續裝修

依班牆頭草
如果出解放軍
包保佢哋大字報寫歡迎共產黨

8月6號有人俾福建佬都斬你唔割?睇黎佢地好欣賞的裝修

所以佢地只係黑社會
唔係黑道更加唔係黑幫
因為佢地冇道義冇仁義

暫你老味
想投降就交個戰俘出黎

南邊圍真係要搞
全香港都支持 今次冇民意撚影響一定
串過馬撚佢地

荃灣手足好波
裝修到班仆街黑社會都驚

中國人劣根性 欺善怕惡 真係好醜陋

佢哋只係諗住貼張紙保平安

冇篤過任何地方出嚟

唔可以就咁算

未贏 要佢地供人出黎

二坡方只可有服務香港市民的店

香港人好勁!!!

仲唔捉到你？

彌補到手足受過嘅傷咩

貼返比人斬斷腳果位巴打既相係隔離啦

勇武手足=反黑組

元朗站打人 荃灣手足被斬
呢兩個仇仲未報 永遠唔會忘記

推

黑社會都嚇到瀨屎

諗返起雷洛入面關海山嗰幾句

貼幾張紙就原諒佢？ 唔記得手足以後行唔到？

一早話要拆佢老尾
可惜比左膠吹風阻止

宜家唯一願望係連登仔唔好再打壓裝修
唔好開口埋口話人文革
我地唔係無差別
唔係好既黃鋪都搞埋

人地文革係批鬥精英同知識份子
我地係搞紅色資本
兩樣唔同既野黎

福建人塞林木喎
原來係驚到塞入老母個閪

黑社會算老幾
而家連登吹一吹雞隨時幾百人
你黑社會吹雞仲要位位500
動員能力都輸
你又在明，隨時搞鳩你都得 冇仇報，政府會保你咩
得罪政府好撚過

推依加再少一條戰線 記住 聯合次要敵人 打擊主要敵人 然後革命不能脫離群眾

唔會再理班屈共屈紅撚講野

感謝抗爭者對抗黑社會 維持社會治安

垃圾從來都係欺善怕惡，你打巢佢咪歸順你囉

有手足成世坐輪椅 貼張紙出黎就當冇事發生？ 手足會唔會原諒我地

起碼要交人出黎啦，張紙咁撚無誠意，全部都話唔關事，咁關邊個事

還返隻腳先講啦

中元節出刀手，可以繼續爆中元節

喂佢係咪真係扮唔識字，其實係俾黑狗及正苦睇，我哋面個斟係扮支持黃，實質底個斟依然藍到仆街 ？？？

睇返被斬傷張相先

笑到癡線

真係笑到肚痛

OMG

大家既愛與和平成功感化黑社會
俾D掌聲自己

再搞一次元朗遊行
一千人入去拆佢老尾同燒村

最起碼都要佢哋交人吧

冇錯，首先要畀佢地睇到邊邊係會贏，而今次我地開始行緊上贏既趨勢

認真, 手足手腳筋斷哂, 呢間野貼張告示仲未肯交人

叫佢俾返雙腳俾手足先啦

屌，好柒

交人斬返條友殘廢
唔交就後果自負

做埋o記個份工

笑左

大家點睇燒書店

一日未交人 一日唔放過

缺字都打撚錯

Push

其實幾和平,
黑社會斬人都唔可以令人屈服,
但示威者拆野唔傷人就可以令到佢地跪底

就係要佢哋跟風

係啊

香港九龍要人

證明裝修有用

燒村搞出人命會過晒基本人性底線。
個祠堂係佢地最重視，仲緊要過自己屋企

我意思話點睇呢個行為

係都交人先啦屌

個班友一向誰大誰惡誰正確

比時間佢哋走

屌

之前元朗遊行話要拆村，好多人反對
而家大家進化到拆村都唔割了
睇班鄉黑威得幾耐

比個限期佢交斬人既刀手
如果唔交就繼續裝修

對抗惡勢力
要比佢更惡

721佢地咁樣打人 我地冇屋企人既？

禁你可以做d咩
人地交番軟人條友出嚟
就算你肯斬番佢都會有左膠擋住你

算吧啦大家見到麻雀管跪左就唔會追究
最多開個眾籌補償下俾人斬條友

無錯
呢個時候班藍絲/偽中立撚 已經唔敢開聲

其實我覺得元朗最大問題係裝修完之後唔知點走

仲有北角啲福建幫同元朗鄉黑

祠堂逼交人先

港九要人

Cctv 交人出黎
手足比人斬到咁撚樣
你就咁當無事？

「決」一不可
明扮跪低，暗去挑機

交人！

撚係咩 你比錢班垃圾佢就會比個祠堂你任燒唔嬲
錢先係佢地唯一重視既野

缺一不可

最憎人寫錯字

全部黑社會變左民主鬥士

其實721最大問題係有撚晒樣都只係告兩個

幫佢裝修多幾次睇下係專登定唔小心

根本惡就贏
屌啲黑社會都係錫身錫錢only

好明顯係啦 個個字都唔錯 淨係個缺字錯

震懾效果已成功
可以對準政權再大力打

十八區裝修指南、以武制暴指南

裝修=經濟損失

好多起哂底
其實隨時搞得

諗起班冷氣佬開口埋口割割割就好笑
你有資格同勇武割咩 求勇武唔好割就真啦

決

交人啦屌

真

交人先講

垃撚圾

等緊佢地入呢個po

估計應該係黑社會唔識字姐

交人啦

明顯係跪低
如果唔係點會兩個月之後先集體貼告示

可以裝飾

當區手足做就得
屯元天好多勇武手足
你見呢三日KEEP住開波就知(三區同時)
琴日先清算左18鄉鄉事委員會

出來呀

咁又要獎罰分明

大型連儂舖

呢家開始贏。中立會靠過呢邊

點都唔割，但希望大家記得天琦所講，唔好比仇恨支配，做完會令目標更近定遠左。

請大家唔好忘記腳見骨巴打

等佢真裝修好先再幫佢裝修
間舖唔會走左去
驚就執柒左佢

我睇你地再敢唔敢斬我地手足！

黑警仲未跪

班老黑求財 裝修一次損失慘重

呢幾個月內示威者死既數目多過黑社會幾年死既數目加埋啦

洗驚啲黑社會，佢地咁錫身

[可能係核彈] 有做生意既review保單

洗白？ 冇人認同你地喎

果時仲大把風向話唔好送頭

你老母篤返當人斬人名單出黎呀

唔好同我講
同呢個手足講

咁保持觀望態度 反正都投降

咁即係唔俾面中央啦

出糧同打市民

決一不可？？

同意

你真係唔識㗎喎，畀夠錢佢幫你拆埋火化咗佢都得啊，祠堂

尚書大人真機靈

我係驚迫到佢地再出黎斬人
始終實會有手足落單

我地根本做對了，可惜成個連登既post 都別有用心

寫錯字喎 即係未解決啦

交刀手出黎先講啦

一句，鄧氏呀

唔好同我講
同呢個手足講
支持殺曬所有黑社會
下場同死黑警一樣
死全家
唔會放過任何一個

話裝修無用果啲去哂邊

幾時到北角福建佬
好期待

出嚟斬狗我咪信你囉

黑社會咪又係為錢，冇錢邊個出嚟幫你呀大佬們

勝利球迷

一定要獎罰分明，其他商鋪先會跟住做！

醜

竟然跪低曬
咁大家賞罰分明 暫時唔好搞佢地住啦

佢交出邊個8.5砍人未？

冇用架，二坡坊咁舊，係時候要裝修下

咁同唔好激嬲共產黨有乜分別
我地未反擊嗰陣唔見佢地幾把炮
佢而家咪再斬囉

上晒斷頭台就放過佢地啦

人地都未自己開po講想要咩
你睇一睇佢蘋果特刊既訪問
佢係比較大愛 我唔覺得佢會想斬番人先囉

睇定d先 有咪就嚟個大裝修

所以就唔報仇？
黑警同黑社會全部都要死全家
唔放過任何一個

交人出嚟，斷返手先

原來黑社會咁冇骨氣

交刀手
未坐監/自盡之前
唔會停止裝修

爆下玻璃點叫斷頭台

民間反黑組

唔係淨係幫佢報仇
仲係保護所有人

黑社會wo

暫時唔再裝修住，但畀個時限佢交人。一係自己去差館，一係放佢資料出黎

同意呀，佢夠膽遲下再轉風向既就等被大裝修

推呢個

仲要轉咗解散警隊都唔撚知，仲係度扮同路人，等執笠算啦

照裝修呀
屌你老母

咁佢跪左你仲搞佢
單細胞生物第一個反應就係既然跪左都無用同你死過
一係你去門口貼張野話佢地知要點做

你要黑得
我比你更黑

啱呀，暫你老母

一日未交人，一日都唔會停

笑死
決一不可係咪相反意思？

唔交人
次次爆
係咁

仲有我地要美心跪

就係等佢出嚟同我地死過，睇吓邊邊人多？
跪低左姐，仲未含撚，又未交人

不過另方面，前線手足始終以義行頭，手執工具並無刀之類，當入到村，假設民居人人拿刀，雖然前線人數可能略微佔優，但工具處下風，而且地形優勢村民熟好多，咁會幾麻煩

支持裝修黑多謝勇武手足

麻雀館嗰啲先影響大，裝修完冇生意？你估佢真係做一般打麻雀抽水呀？好多中聯辦落嚟派錢畀社團做嘢，都係喺麻雀館扮輸錢，利益輸送。。。

笑L咗

保險又唔包
黑社會收收埋埋D錢都唔夠裝修

佢大把錢
裝夠五六次都得

勇武bb無做錯到，要佢地全部跪低

交人先啦dllm

叫班黑社會食吓屎先啦
一係派幾個刀手斬黑警

1. 交人
2. 捐返啲不義之財畀星火同612

做齊兩樣，OK，暫時收住貨先

肯定知係咩人搞事，篤灰啦

【炎之魔法書】材料篇

笠水狗
再次證明前線做得非常好

笑到傻

暫時睇定啲先

不殺戰俘

建議吸收埋黑社會做卒仔 接管埋佢地D生意 方便成立地下政府

唔洗燒
但簡體字書 唱紅書可以撕

繼續裝飾做連儂牆
直到交人為止

試下染黃佢啦 #難道染黃左
傻傻地既跟果D 人邊有保障
政壇D友而家同你點FRIEND都好
佢點都係踩住你，佢所謂既俾你搵食
大前題係因為有和平示威者，佢地搞唔掂先叫你上
若然絞兔死，走狗米隨時烹囉
果D 乜野麻雀館若然生個囡唔覺意講錯野，CCP唔中意
你何止裝修咁簡單
CCP深得中國人真傳，最中意諸人九族
#唔可以包容D唔包容人既人

黑社會講既野，唔好信到十足呀

記得老毛招數: 聯結次要敵人 打擊主要敵人

咁咪收一收先囉
反正都要裝收好先有得再拆

佢哋要錢先會出手嫁wor

荃灣友好勁

出嚟行動支持啦 屌你老母勝利球迷

拆埋南邊圍

要佢地篤灰 唔篤就幫佢裝修

勇武手足我愛你地真係

跪低果啲可以暫時停止裝修，不過最終佢地一係交人，一係賠錢比傷者，無理由斬完人一啲表示都無貼張野就算

政府教識我地

誰大誰惡誰正確

建議可以暫時降級為紅色，貼紙叫佢交人/當日cctv

裝飾吓要佢交人

黑社會最易收皮，因為唯一春袋就係錢

笑，好多鋪店都寫錯字，唔好諗咁多

交人先 唔好講咁多

大快人心

多謝勇武

Agger
叫佢地交人就得

感激勇武兄弟

欺善怕惡既極緻

即刻跪低，正

跟本民眾唔應該睇少自己

問題係大家做唔到嘛
禁多個月嚟冇麻包袋冇警察死
講就大聲啫 出到去左膠多到你唔信
算吧啦香港人 口講報仇有幾多個真係會
講你就凶狠做你就碌撚

乖乖地睇下洗唔洗夾錢好過啦

咁好足夠

罷食夠啦

水攻，唔好用火

所以就要放過佢班垃圾？
咩邏輯
笑左

黑社會福建佬 扮撚晒野

交人先

感謝勇武

交人岀嚟先啦

幾時入元朗拆祠堂？

10日咁多呀
10分鐘好啦

垃圾

up

你有能力咪唔洗放過佢囉
你又唔自己去打死佢
淨係識得個講字等人去
係度依賴美國佬同前線

佢地係仆街
就係因為冇人治到佢地先可以禁仆街嘛
打你又唔夠佢打 法律又幫你唔到
你可以點樣唔放過佢
唔知以為上網講一兩句佢就會流血

斬左咁耐 唔見你斬返佢地
話好嬲個個都識

全部入觀察名單！
有下次，全部裝修！

福建佬垃撚圾
聲大大無貨賣.裝修好再跟進過

推 好勁

交人交cctv

其實你地睇唔睇到佢寫咩咖...

佢地寫
五大騷求
決一不可喎

即係五大訴求全部都唔可以實行喎...

五大訴求
決一不可

cls真心定假膠
咁想裝修

傭兵只會係危險來臨前對政府忠誠

都係個句 有時奶共奶警 出聲可以
但用行動 出刀 真係唔好覺得無後果 容忍有個限度

要再爆過 手足都冇爆道閘

咁犯賤，係要比人打先識驚

最撚憎人欺善怕惡
好心做黑社會就唔好做到咁低級仲玩收錢打人
係有料既做毒玩生意食黑市大茶飯啦
仲好似幾十年前咁玩陳浩南 依家又唔敢嗲
正縮頭龜

決一不可啊

笑鳩你地遊行人士啊

你呢幾個月坐緊監定未訓醒?
仲話咩燒村搞出人命 開晒槍出晒刀喇喎巴打

荃灣好波

屌你好心痛 推

投誠者應論其態度， 提供有用資料投誠
判別為可以原諒， 加以利用， 嚴加觀察或亳無悔意幾類